國米要美斯，同祖記打對台

Inter Milan target a move for 'Lionel Messi to rival Cristiano Ronaldo at Juventus'
The Italians want to make a 'huge signing' once Financial Fair Play settles
Pirelli CEO and Inter fan Marco Tronchetti Provera hinted at a move for Messi
Lionel Messi has emerged as a shock target for Inter Milan as the club want the Argentine 'to rival Cristiano Ronaldo at Juventus'.

Ronaldo ended his nine-year La Liga duel with Messi this summer as he swapped Madrid for Turin in a £88million move.

But now Inter are said to be plotting an audacious swoop for his fierce rival, according to interesting comments made by Pirelli CEO - and Inter fan - Marco Tronchetti Provera.

Dailymail😂

伊卡迪：我要踢波呀

趕盡殺絕

嘥氣啦，條裙腳仔邊有膽離開巴塞，佢肯過國米我直播食屎又點話

仲牙朗美斯 過左氣啦
宜家係麥巴比沙拿既世界

lm

去羅馬啦

無人想知你諗咩 收返埋

Ok